其實鼬先係成套火影嘅主角

成個故事講保護自己條村
鼬殺晒叛軍 做臥底扑穿曉陰謀
比埋對眼細佬先死

冇佢一早滅左村

死左之後都搞掂埋藥師兜
屈機左

另一個係賀意 努力嘅天才 凡人嘅極致

push

Itachi係完美角色

本身四代都係，但忍界大戰之後我對佢嘅印象就係一舊斷曬2隻手嘅金粉餅，揮之不去

鼬基本上寫到好似神一樣既存在
已經完全超越左主角依樣野

鼬唔係主角

係作者既化身

火影親生仔

如果認真mood諗又好on9..

佢唔滅自己族
最後自己族都會收皮
因為佢睇到木葉內亂
外界入侵會食晒

入曉目的
都係保護木葉

打仗用腦
擒賊先擒王
佢先拿下兜呢一著
係四忍戰致勝關鍵

唯一缺點
係太錫細佬

佐助講得啱
鼬先係暗地裏保護木葉
真正嘅火影

岸邊路伴

如果當時用止水隻眼，對住佢老豆用別天神，改變佢作反既意志，字智波一族有無得救？

我以為係帶土添，隻bug眼

佢老豆都萬花筒，應該冇咁易控制

別天神最強幻術
有萬花筒都冇用

四代已經好過二三代
算係咁

任何術都有弱點

鼬自己都係萬花筒，都係靠中左別天神去解除藥師兜控制

諗左一陣 醒起原來係呀凱

佢咁愛佢細佬 但又無得表現出黎
都無得喺佢身邊一齊享受下幸福時光
一滅完族就算幾唔捨得都要喊住走
咁多年行咗咁多冤枉路 乜都忍住唔講自己做醜人
到最後搞掂埋細佬啲大蛇毒
死之前嗰一下篤額頭 包含咗咁多年黎嘅愛同思念
死之前最後一刻先可以除低面具真正表現自己對細佬嘅愛

佢有好多複雜嘅背景，但佢有嘅係世上最強嘅愛

改得佢老豆
仲有其他族人呢⋯⋯
無啦啦個作反首領話唔作反都令人r哂頭
除非itachi果隻係code geass